一個訴求都未達到 點解已經無唒死線 無唒行動?

之前明明每個星期比死線政府回應
唔係就點點點

而家區區搞咩遊行失唒焦
無人迫政府回應又無升級行動
等體件事遊行多幾個禮拜就玩完

攬住d牆唔知做乜

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

７２１
推返７２１ＰＯＳＴ

輕輕一推